一人一個放鬆/減壓 既方法

放假個陣 會買杯coffee
坐係公園 聽住歌 鳩坐

搵個無人既地方
聽住歌
流下眼淚

一樣

打掃清潔間房，執咗成日房時間好快過

痾屎 食屎

搵野食煮

發覺 唔做野 真係好爽

一個人起屋企飲悶酒